李鵬遺體下周一火化 港澳將下半旗

為左記念立下大功，下令屠殺學生嘅，
「中國共產黨的優秀黨員，久經考驗的忠誠的共產主義戰士，傑出的無產階級革命家、政治家，黨和國家的卓越領導人」-- 李鵬

我贊成，中华人民共和国紅旗，
而於香港支旗，當然照常升起

就好似咁

推到升旗個個見到

到升旗個個見到